【政權技窮】如果香港人用創意破解埋黑社會呢招，政府嘅控制民衆伎倆可以話已經徹底玩完

虛假讓步 → 「暫緩」被識穿根本喺議事規則唔存在，破解咗

胡椒噴霧 → 用雨傘，破解咗
催淚彈 → 用水，破解咗
子彈 → 傳媒+民意+國際傳媒極大反彈，破解咗

「外國勢力」抹黑 → 成人之美，全球登報要求國際介入，破解咗
「暴動」抹黑 → 撤回暴動定性變成勇武及和理非嘅共同目標，破解咗
「顏色革命」抹黑 → 成人之美，推動喺中共眼中等同港獨分裂嘅真普選，破解咗

「部份暴力示威者不代表全部人」分化 → 反送中媽媽+民陣肯升lvl，破解咗
分化各黨各派勢力 → 香港人出奇團結，破解咗
「你父母冇愛你」分化青年+成年 → 李力持自爆，後繼video反攻，聯結青年+成年，破解咗
文宣抹黑青年人衝動+暴力 → 反送中參與者有齊老中青，中老年資深和理非出團結文宣對衡，破解咗
打經濟牌，話抗爭影響經濟民生 → 圍稅局後道歉活動+逆向長輩圖文宣話送中通過會跌跌跌，破解咗

冷處理 → 用「和理非，deadline，勇武」，破解咗
混入示威者 → 灰色衫畀人趕返入狗屋，破解咗

「撐警」反方向示威造勢 → 劣質參與者，民意倒米，破解咗

假談判，拖字決 → 學生會即刻say no，破解咗
搵領袖，抹黑 → 冇大台，破解咗

「有消息指」假希望 → 無人信，破解咗
「中共有好多派」論 → 無人信，破解咗
「港共有好多派」論 → 無人信，破解咗
「警察都有好人」論 → 無人信，破解咗
「唔好令中共難做」論 → 無人信，破解咗

空城計，譴責暴力 → 幫勇武派士氣buff +100，兼做咗場S+級PR（策略性破壞中共標誌+飲汽水有畀錢），時候反送中媽媽集會人數有增無減，而且幾日電台phone in啲中年人都係明白+支持，破解咗

黑社會落場 → ？？？

================

至此，港共政府好似已經冇其他伎倆用過。警方已經唔可以再武力升級，而且現有武力香港人已經開始免疫。政治方面，出嘅術亦好似已經幾乎用盡。

解放軍 -> 美軍

我有無漏？（Both已用+未用嘅政權伎倆）
有嘅請回覆呢個post

黑社會有黑警背後撐腰，要瓦解黑社會要先瓦解黑警權力...
唔容易處理，不過一齊再發揮思考既力量

出解放軍 → 港幣即刻freefall，人民幣過半匯出國際貨幣嘅通道消失，支爆

如果冇警賊在場，黑社會可以任殺

以暴易暴

日日cctvb偏頗選擇性報導未破
不如睇下東張西望有咩民生議題

隔離雲海超合作運動

HIT AND RUN
一人一拳即走冇手尾跟

利申:玩緊GTA ONLINE

人夠多， 咪去搞9 黑社會d 搵食地方， 黃賭毒， 邊個字頭出黎， 聽日佢d 場比人掃曬

我冇野講

有少少用，遲啲睇下成效如何
不過，有更直接方法就好
其實起底真係最有效，可惜犯法

呢個要靠大家喺屋企轉台睇RTHK/viutv
仲有幾日前嗰個用universal remote去餐廳轉台

搵領袖，抹黑 → 冇大台，破解咗
有熱狗，呢點我有保留

怕懷疑犯罪人士走甩可唔可以禁低佢先
等警察同議員到場

唯有係記錄同起呢班友既事蹟

黑社會落場 →
拍片？ 101A拘捕？偷佢電話睇有咩秘密？

好似冇咩完美破解法
之前單純 G20 七一 保護傘 支共先唔用呢招
而家好有機會會用
因為係唯一一個方法支共贏到我哋嘅方法嚟

邊個社團支持, 我地一樣可以秋後算帳日日報皇氣掃佢啲場

白粉報日日隊上海仔都仲生存到
點解

黑社會有咩堂口就不斷報

Citizen's arrest
但係我唔係law撚，唔知香港有咩情況可以咁
早前其實有人喺連登講過

消防 懷疑粉丸 雲海式跟進

黑社會落場 → 自組民防隊,101拘捕令
香港法例221章第101A條（俗稱101拘捕令）訂明市民若為防止罪案或協助合法捕疑犯時，有權使用「於當時環境而言屬合理的武力」，但陸偉雄及立法會議員涂謹申律師均警告，若市民協助捉犯人時使用過分武力，例如用武器傷害空手的賊人，或制服賊人後仍毆打他，確可能犯法，故市民必須小心勿濫用武力。

極合作應該可以消耗警黑雙方
但係對於街頭嗰種警黑合作，有少少遠水...

誰大誰惡誰正確
你同鬥爛鬥惡鬥多人 最緊要團結

重要比我哋反cap

我愛民建聯
連登成為香港第一大愛國愛港討論區

怕比cctv 影到既
google 下 anti cctv cap
有教整紅外線led cap帽 jam 9 cctv

一個反送中搞到全香港學哂成堆間諜伎倆

黑社會落場 → 張超雄率兵

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

爸爸

今日你班兄弟好幫得手 改觀了 respect

推

當正當手段用完 現有制度制裁唔到佢 唯有用制度外嘅方式 否則佢哋只會得寸進尺 覺得你好恰

當然 佢可以用返制度去起訴返你轉頭
所以要保護好自己
人多係我哋嘅優勢
今日跌警棍落單嘅警犬如果喺外國 早已屍骨無存

利申：反對暴力

黑社會都係為錢，如果有辦法令到佢地派人出嚟嘅安家費成本cover唔到所得好處，佢地就會收皮

超合作運動

南亞裔都係香港人

泡菜人舊時都係學生和平示威,之後一路鎮壓一路勇武升lv

笑死朕 打機咩 無雙任殺

係政府做成
69個日暫緩未咩事都冇
噤撚型照二讀呀

暫時只可以圍住佢地黎屌 屌走佢地

唔好成日咩破解左，好似林卓庭5比0咁

[rubbish elderly]
香港警察應該感恩
香港示威者已經非常克制
換着是美國，黑警早於6月9號被一百萬人集體槍決了
所以香港警察應常存感恩，因為沒有香港人的克制，它早就死了
[/rubbish elderly]

唔好打飛機啦

覺得唔得不如去練體能同武術
唔好同我喺度講乜撚嘢笑死

冷處理仲有用, 71少人咗大半證明200萬人嘅意志其實消退緊, 只不過大家戰意仲高漲, 未察覺到中游派流失緊

佢地唔會被拘捕，還有警察送佢上車走

有冇辦法得d黑社會自己打自己

用蛋漿淋佢地算唔算普通襲擊?

咪打飛機住
拖字闕點拆？
真係贏咗先算

問題唔係黑社會, 而係警黑合作
你還手就拉鳩你放對家走

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

下策：律師團
中策：唔好俾人trace到
上策：全民理解拘捕≠有罪，明白警察已經唔係執法機關，穿過心理關口，不再恐懼警察

前線有顧忌就令佢哋利益衝突大到矛盾破裂
佢哋都係咁做

其實撐警集會有黑社會落場支持佢地
=黑警黑社會一家親
仲上埋報

狗唔戴證，想投訴都無從入手
點破解？

的確未贏
唔係想打飛機，所謂破解係想講現時已經有方法拆解，但係只要有因素改變，又要重新拆解
例如：如果黑警改用法國嗰種催淚彈，淋成桶水都冇用

打乜飛機

林鄭唔理你→未破解

支那政府

江湖事江湖了 解決老黑只可以用番老黑

有咩事拉入人群周圍既開遮？

今日果隻鬼混入示威者到影相，然後黑警接走，好似仲未解到

警黑聯手，好難搞

CCTVB不斷幫黑警政權回血，要重點打擊

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

佢聽日混好多黑道入去再去名店街搶掠破壞打遊客既話, 點破解?

Push

推

遇到呢d 情況一定要勇武上身還擊晒兩邊

拉義士點破解？

團購黑背心大家一齊著等佢地分唔到邊d 人係自己友

cctvb 點破？

起底無犯法，啲料佢哋自己放上網

拉一派打一派，有冇方法令佢地互片，然後漁人得利？？

救命
其實FB攻勢已經進化到我分唔清邊啲黃邊啲藍
個個都曲到圓咁制
要諗幾層先會知

控制紙媒，全部全版A1
點破解？

完全唔明

好奇問下巴打，法國個種係點有水都會照爆？

其實要破解黑社會混入示威者
帶頭堵亂，整造亂局
呢招14都有
破解方法可唔可以係，見到有唔對路，大家一齊幫手，拉走嗰啲人？
係同路人嘅，就勸服佢
唔係同路人嘅，就護送佢走

我咁講 黑社會係收錢做野 錢解決到既問題唔係問題

得罪問句，贏咗啦咩？
破解到啲乜？

老黑要召喚耶穌對付
有人挑機大家圍住佢
千祈唔好講粗口 粗魯唔會夠對家黎
一路影一路唱聖詩感化佢❤️

用雨傘陣製造煙幕有冇得諗

民間自衛隊？

法國嗰隻裏面有火藥
基本上係炸彈+催淚粉
黃背心有人拎起跟住成隻手冇咗

班黑社會帶頭叫勿分化各有各做咁點

香港關係法立即玩完……

支持樓主開post討論策略性互動

利申：唔希望喺香港嘅新聞上面胐山到黑警合作

與其諗對家會出咩招我地再諗破解方法
不如諗下我地仲有咩招可以出等佢地諗翻破解方法，個心態唔應該剩係兵來將擋，水來土掩。雖然而家進攻同防守都有做梗，但係我覺得我地心態可以再進取啲

18區還擊

上街 -> 勇武 -> 對話
不停loop

黑賊互相合作出曬面，好難解

其實黑社會持住人多
多人過佢既話佢地惡唔出樣
我又撚唔信佢地出刀出槍丫

請勿打飛機

未贏
破解嘅係敵方伎倆
最終需要破解嘅，唔係伎倆，係成個政權，成個港共

屆時真係有黑社會，你地夠唔夠揪

五大訴求達成左未？
未就唔好打飛機。
永遠重視你既對手

大佬，咁都要還拖架
無奶油俾人當豆腐咁斬架

sir this way sir

結論：文宣組或成為最大贏家

破解左

放包奶粉係佢身上，跟住大叫佢身上有粉唔好比佢走

我無野講

最緊要影相有粉，看圖作字

你招攬果派應該唔夠2日就俾狗掃晒
邊個咁有雷幫拖呀?
同埋到時又會被抹黑(呢樣要預左)
要做多D文宣野
真係要大家組民團，互相守望實際好多

[緊急]屌你老母，人命黎架！！

如果你畀人打，對家個個都著一色一樣嘅衫，你肯定認到人？

有得諗WO
出聖詩隊
打聖詩隊就

求財姐

理性分析 香港人團結的力量正

我唔係打飛機呀
我都知五個訴求一個都未達成
我只不過係想討論下點樣拆解警黑合作呢一招

點解香港黑社會唔學下人地山口組唔得罪市民
水能載舟

而家最大問題係警察
佢地點犯法都得
我地連冇做過乜野都可以隨隨便便畀佢地造
還掂都冇皇法
到底香港人仲有咩好驚？

荒誕嘅年代，最撐警的居然係黑社會

可能我大西北牛屎仔啦，俾人打，我真係會還拖
仲同佢口嗌嗌咩，咪玩啦

屌，好恐怖

有冇大企業可以提供正當職位俾班老黑呀

生日歌同聖詩
你都可以拎黎比

你講果個心理關口好緊要 就好似民陣突破哂佢地傳統嘅心理關口 對件事有好大幫助

我覺得都係用D軟性武器
雞蛋啊 墨汁個D

老黑真係幾癲，行行街可能無啦啦有一隊車手斬鳩你，跟住差佬話捉唔到就搞撚掂

阻阻大家唔好意思

[勿誤傳假訊] 尖沙咀黑旗係Fake News勿推

美軍來了我帶路

唔好打j 啦，破咩解呀
比人起訴果班義士呢
講到好似贏左咁有咩意思
唔好令大家放鬆警 覺！！！ 唔該！！

犯法？

袁志偉未破
條撚樣唔識老唔識退休咁

全民GoPro啦
保護自己最好既方式 就係鏡頭下既真相

雲海式報警

咁不如直接令港幣freefall先？

我意思係有齊電話地址嗰種

前面開傘擋鏡頭
後面你想做咩就自己諗

咁首先要知係咩黑社會收錢做嘢 2019年佢地好多轉型哂去正當生意 從佢地啲生意著手
例如 茶記嘅就食環 club嘅就消防 再加文宣全民排斥 估計藍絲都未必會連黑社會都撐掛 就算盲撐 都夠內部分化藍絲
另外一個字頭冇生意 佢競爭對手 自然會食埋佢盤數 講到錢銀 實鬼打鬼

夜晚無光先work
有光線唔使用ir

警棍未破解呀，你地開遮齋擋有撚用，把遮食兩三下棍就無咗喇，跟住就用生命值硬接

上得最前唔該勇武d啦，發夢覺得收遮突刺班狗效果應該唔錯，至少佢地唔會行近

佢哋體格好 又兇狠 又nothing to lose 又團結 真心平日已經狗都唔敢單挑
如果佢地認真mode 我諗畜熊都可以收皮

黑社會都驚南亞仔啦下話

我要見律師

唔係還唔還拖嘅問題呀
係要拆警黑合作呢個問題
梗係唔會企喺度比人打啦

總結得好好 我要repost

所以要佢地做打手 靠班排骨mk
利伸：有朋友因為咁而坐咗監

佢地收錢做嘢啫
你比唔比到利益佢地班大佬丫？

fall左仲邊有價值 到時佢報復殺港儆省都唔奇

要行內人先知佢地邊個打邊個

佢地盤生意邊個幫趁

做得黑社會一定做過衰嘢，咁就一樣怕被影相放上網，等各路屠狗輩義士起底報料，再煲大佢逼慈母做嘢。只要成功過，佢哋就拗底，或要求更多安家費，增加佢哋找麻煩嘅成本。

所以影佢大頭相/video 應該有一定作用

還有，警方真槍實彈沒上

還拖然後改頭換面轉場 不被捕 不受傷

點知
警賊鄉黑有冇聽過？
自己上網睇吓早幾年689上海仔啲新聞

依個唔係問題 記者 蘋果 對家 實知
因為小貓三四隻老黑 做唔到啲咩 如果佢出幾十人 點會搵唔到

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

我地要習慣隨時同身邊既人組隊，5-10人1group

根本唔會有人信係普通人做

咪市民幫趁囉仲點知
上海仔還左錢未

其實邊有人會nothing to lose, 佢地好多練體格同兇狠好多都係怕比人恰 或者由細比人恰到大 要惡先可以生存到

好多人根本就係喺被畸視嘅情況下長大或者生活, (睇下反送中前嘅連登), 除非d 黑社會搞到佢地之後, 唔係諗唔明點解佢地會想幫香港人

黑社會落場即係有人受傷，記者會影到，救護會到場

真心唯一方法
日日幾千人去佢地桑拿場幫襯
日日幾百人去佢地麻雀館坐
日日幾百人去佢地酒吧企
到時黑社會都驚啦

黑社會
唔驚你起底
唔驚你打佢
唔驚你鬧佢

但佢地最驚阻搵食
對準目標呀大家

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

講野小心 d

狗實會放人再 charge 你打交

警察黎到
放走個犯，然後告你普通襲擊

幫襯咩呀
比陀地比條馬路佢睇
定課金比佢地啲黃賭毒呀？

劣質參與者

酒吧 一樓一 網吧 所有娛樂場所
全部都有黑底
訓醒未

陪審團既頭腦分析呈堂證供同法官引導

黑社會做野要錢/利益，唔會白白幫黑警做野。
未諗到咩方法，但有個諗頭可唔可以用D迷信野擋下? 關義哥?

香港已經乜都行哂 差取代警犬同重組政府 但係政府同黑警背後即係中共
即使政府一直冇表示 中共又承認佢既正當性 加埋警犬軍力 對內根本唔洗急
最後睇下香港關係法 同 中英聯合聲明 幫唔幫到香港

全民反黑，黃藍合作

「撐警」反方向示威造勢 → 劣質參與者，民意倒米，破解咗

呢樣係被動破解
我地自己有冇D主動既方法 諗諗計

其實可唔可以用正當防衛嚟解決黑社會同廢老？

拉咁對我哋冇咩影響
差唔多唔係自己人
付出又少

如果警察好似今日咁包庇黑社會

我保證99%撐警藍絲都會轉投我哋陣型

最大武器 - 分化

乜你去幫襯就叫得郁人？
失敬失敬
我訓先

你參考下撐狗會果日原告變被告都知冇可能，101 拘捕令都係

以武制暴，打完就走，圍觀既扮勸架，後面既出手

可以 還拖打9佢 然後改頭換面換轉 就算有片 當時捉唔到 認又認唔到 冇得拉 拉到都要睇點告

坐超過1年的就可以用101A.
傷人,普通襲擊最高坐超唔超過1年?

港幣peg美金架喎，點freefall 呀。
但香港出事，外資撤離，大陸外資有三成由香港入，一夜無哂，資金斷裂工人失業，就真係支爆

反而有冇得拉攏佢地就真，老實屯門天水圍呢d地方就最多，平時又同警犬有牙齒印
雖則話大佬吹雞姐，好似上次金鐘吹雞，班狗都唔領情啦

起底無犯法，公開人地既個人資料先犯法。
但犯唔犯法同拉唔拉到人，係有一個差別系度

所以而家佢地又係用返689嗰招
市民鬥市民，黑警由你地自己打
佔旺嗰陣日日都有人嚟挑機

咁又係,反正而家都會放生唔捉,仲要護送...

未破解到每日150人依招

未必冇用，但係有冇牧師真係吹到雞

和平理性

何君堯：殺無赦

無知一問, 市民可否繞過警方, 透過自行舉證, 叫司法機關進行刑事檢控?

冇辦法 因為最終問題係 取代唔到警犬同政府
只要中共承認 港共政府就仍然有佢既正當性 繼續警犬最惡 玩呢招
好彩既係我地而家唔需要佔領 大家都知進退

你仲有無野講

好在而家有直播留底
有記者佢地都唔敢咁過份嘅

報東張
佢唔播就放上網你報咗東張佢地原來有合作
黑警唔掃嘅場等蘋果東張掃，班狗自然要做野

黑社會人士極度要面
要喺佢班手下面前落佢面有幾種方法
一： 嘲笑佢外表， 佢肥笑佢肥，佢矮笑佢矮， 佢大隻就笑佢雞腳

二： 拎佢黑歷史出嚟講(如有)
eg.大波man 撩人上台打拳，點知道坐喺公眾席但係唔敢上台，懦夫一名

三： 多數黑社會都係恐同， 老屈佢性取向

以上幾點足以令佢哋惱羞成怒， 到時再拍片，佢哋出手打先就履行公民責任

反對黑社會 係一個愛國愛港嘅市民嘅責任

係班黑社會唔撚識諗，以為黑驚會保住佢哋
大佬，對佢哋嚟講你哋都係condom嚟架咋，過橋抽板用完即棄係政府常用手段嚟
比啲錢你賺你就幫住曬佢哋
他朝有一日香港變新疆，你哋黑社會第一批比人打壓啊

「中共有好多派」論 → 無人信，破解咗

有網民整咗Template~

同Category~

。但自從張曉明由中聯辦調到港澳辦後，呢啲派別論調不攻自破。而且就算真係有呢啲派別，佢哋都係掠香港人水，但黐大陸人既腥講人照舊擁護中共國…

呢個方法似樣喎，可以參考番超合作運動個post同雲海個tutorial

日日報皇氣，mark報案no.，15min冇人處理就再報要佢再開多個case no.，報到有犬黎處理為止

狗只係做戲，同好多黑社會大佬夾開
做場大龍鳳，完全唔影響生意
如果義士做，威力大100倍

上海仔

流失咗
但班垃圾就算支持嗰時
都係無幫過手
所以其實可以wfc

中遊分子有機會信, 但義士根本唔會搞, 要搞嘅PP 一早收左皮, 呢D 可以民宣再救

如果你阻佢佢又開人拖嘅, 咁咪即刻拍片 全民行使101囉, 義士就一定一定唔會因為比人阻要打返自己人, 古惑仔分分鐘打你一拳有BONUS 攞, 其實好易分

記得要有人拍片同要大聲讀出法例「根據香港法例第221章第101A 條, 為防止罪案發生, 現在行使101拘捕令將你拘捕」

最好十個人拉一個, 可以就拉個最瘦最弱嘅, 最少阻力又唔怕受傷。因為重點係要立先例, 一殺雞儆猴, 二向瀨共黑社會發出明確訊息, 三逐步架空警權, 為未來成立民團做好準備。

用得一次市民接受就會有下一次, 到時咪睇下市民人多定黑社會人多囉。

「教學」點樣令差人唔放犯

打999話要報案就得

正常情況要中共答應其實係冇可能,中共寧願屠城都唔會答應
不過 今次最唔同既地方就係外國勢力介入 其中最大粒既美國-香港關係法同中英聯合聲明
為我地帶黎希望 雖然似打飛機 但係除左咁 仲有咩單位有能力令中共讓步

香港民防隊公民拘捕

我直頭諗起令狐沖潮文
連登仔個個懷絕世武學奇才

無論藍絲定黃絲 今日都同意光復tuen mum
就當真係有分派之分 你估佢地會內鬥定一齊吸香港血

仲係輸緊都開香賓

同你完全溝通唔到
講緊人地山口組明白做市民生意就唔可以令市民反感
你就講咩 乜你去幫襯就叫得郁人？
九唔撚搭八

啲社團大佬是咪 on9
啲警力都分撚曬去今鐘
仲唔狗衝搶地盤

有無可能分化到老黑同黑警

到時警犬進場維持治安 鄉黑全身而退 仲有醫藥費 所有義士要負法律責任

101拘捕 再做目擊證人 要求警察拘捕佢
再一齊去警署陪住個手足

黑用武力, 如果用武力還拖會俾人更暴力嘅感覺, 所以我覺得應該用極致和理非, 組織遊行去黑嘅地盤(我唔知邊到), 加大量文宣迫狗要處理黑問題

算

cctvb未破到
屌

聽人講黑社會不外乎求財，識得有人話眾籌請返佢哋嘅轉頭嘅話...

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將世上一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球

所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

你不如話眾籌僱傭兵

應該算係破到黑社會

差佬今次先放左幾獲

推關二哥出黎 問佢地係咪義氣仔女

官商鄉黑，穩權四寶。

其實黑社會應該係最易搞到，理論上除咗黑警之外，冇人會反對搞掂黑社會，邊個反邊個理虧。

眾籌請保鑣保護自己遊行得喇卦~

勁呀

你撈黑架
唔係就收爹啦 小朋友

引班仆街響朵 響邊泛
自稱三合會成員

其實係咪佢響朵已經可以做嘢自稱三合會成員

有咩辦法，萬一真係

阻阻你

既然佢地咁驚 我地就送啲野比共匪同蝗

以黑制黑，敵人嘅敵人就係我地嘅朋友
參考佔旺時期

索帶 綁同鎖
不建議打

破乜撚嘢解
我哋乜撚都未贏到
成篇文喺度打飛機
仲有幾個point係對家柒
佢哋自爆又當我哋破解

將啲南美特產送去堂囗屈九社團

巴基明

「教學」點樣令差人唔放犯

我要報案
我係目擊證人

做咩冇啦啦打飛機

5大訴求呀

最好各有各做, 有人帶頭衝擊, 衝擊完和平未威者就可以做勝利村民

香港人好撚醒
我地一齊努力！

笑死
示威去掃黑社會場 有計

黑社會落場 →
同阿 sir 講：「我要報案，我要告佢，我係目擊證人」。

以黑吃黑 有無得諗? 黑社會嗰係都有好多幫派架咩？

普通襲擊可以判一年
襲擊致造成傷害可以判三年

普通襲擊定義好廣
條友作狀想打鳩你已經可以charge普通襲擊

睇返212章《侵害人身罪條例》
第34條幾得意：
「34.阻撓或襲擊履行職責的教士等
任何人 ——
(a)以威脅或武力方式阻撓、制止或試圖阻撓、制止教士或其他神職人員在任何教堂、聚會場所或其他舉行宗教崇拜儀式的地方舉行宗教儀式或為其他情況作主持人，或在教堂墓地或其他墓地為死者的合法葬禮履行職責；或
(b)對當時正從事或犯罪者知道即將從事本條所述儀式或職責的教士或其他神職人員，予以擊打或使用武力，或對犯罪者知道即將前往舉行該等儀式或履行該等職責或已舉行該等儀式或履行該等職責後正在歸途的教士或其他神職人員，予以擊打或使用武力，或憑藉或假裝執行民事法律程序文件而將其逮捕，
即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁2 年。
(由1911年第30號第2及5條修訂；由1950年第22號第3條修訂；由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 36 U.K.]」

簡單講就係
如果有教士/神職人員搞宗教活動
例如唱聖詩
而有人
1. 踩場唔俾唱；或
2. 阻鳩教士/神職人員去搞唱聖詩；或
3. 教士/神職人員返歸嗰陣打鳩/ 郁鳩佢；或
4. 扮用民事法律程序文件嚟拉鳩教士/神職人員
全部犯法 可以判兩年

所以如果有巴打做神父嘅
要記住有咩法例係保護到自己
穌哥都試過衝入聖殿反鳩小販啲枱
冇理由你被人搞唔用得101A

151章《社團條例》
第20條 成員身分等

「(2) 任何人如屬三合會社團的成員，或以三合會社團成員身分行事，或自稱或聲稱是三合會社團的成員，或參加三合會社團的集會，或向三合會社團付款或給予援助，或為三合會社團的目的而付款或給予援助，或保管或控制或被發現管有屬於或關於三合會社團或三合會社團任何分支機構的任何簿冊、帳目、字據、成員名單、印章、旗幟或徽章，則不論該社團或該分支機構是否在香港成立，該人亦屬犯罪，一經循公訴程序定罪 —— (由1964年第36號第4條修訂；由1988年第30號第4條修訂)
(a)如屬首次就該項罪行被定罪，可處罰款$100,000及監禁3年；及
(b)如屬第二次或其後就該項罪行被定罪，可處罰款$250,000及監禁7年。 (由1987年第19號法律公告修訂)
(由1961年第28號第8條代替。由1992年第75號第13條修訂)」

首次聲稱就可以判3年
101適用

制服啲老黑，綁起佢手腳，由佢喺地下「典」

我冇嘢講

總結得唔錯

8chan/加密貨幣幫到你

樓主五毛嚟 高學歷廢青出晒名

建制派同高官應該感恩，若示威者不是將憤怒發洩在立法會的硬件死物上........

多得美劇掛係條頸度都得，有隻美劇有講

唔駛同佢哋硬碰，be water 式玩，等佢哋揾唔到食

有大陸佬就揾方法印低佢fingerprint
之前有post講過

做乜都好, 最緊要知道佢底細
係邊到出沒, 攪邊飯, 靠乜揾食

btw 大隻佬？

忽發奇想，如果狗帶走老黑時一齊大叫 辛-2-胺，大佬下次會唔會唔夠膽出頭幫手

唔好理佢啦

出老解我都幾肯定不出一星期會斷聯匯

直接影相，警黑一家親

直接報案，發現有警察貪污，收左黑社會錢

烏克蘭個陣咪有政府組織既罪犯軍團....唔好睇小呢種outlaw,佢地係以取對方性命為目標

push

集合大班人，無差別咁掃所有社團搵食既場所， 同講明掃場係因為不滿黑社會介入政治， 以後0係政治場合睇見倒黑社會一次就會去掃啲場一日。 啲社團唔夠示威者人多，應該就阻唔佢哋掃場（遊擊式掃場都好難阻）。啲社團要搵食時，但又吹示威者唔脹時，就要去搵出去政治場合班黑社會算帳， 因為班黑社會影響左佢哋生計。

背後要儲備支撐架，你估真係金管局講一句就peg咩

黑社會為財啫
雷咩氣呀

美國一斷關係法
香港一定冇錢維持
同埋全世界拋售港紙
到時變津巴布偉幣啦

唔一定
好多CCTV冇用IR filter
尤其是做埋night vision嗰啲
所以就算日光日白都可以用IR source/ IR reflector嚟做到IR over-exposure
變相光到睇唔到你個樣

見到kick starter 幾年前出過一款，但好似唔見其他鋪有賣

雲海式超合作運動針對黑社會地盤，一箭雙雕

聽講送中條例真係捉壞人嘅，中央真心幫香港人打黑，首批300個送中名單，香港黑社會佔咗超過一半。

呢個可行，原理同對付狗1樣。

我哋冇辦法打狗，但市民可以令狗群冇日安寧，日日精神折磨d狗會比死更難受。

黑社會入面班害群之馬傷害示威者，市民就令佢哋冇啖好食

以前咪揭發過有黑社會人士報考黑警

巴打
啲土共開始出招了

唉

警黑合作呢張牌破埋，
下一張就應該到戒嚴，然後就到老解
香港人，政府手上可用既牌無多，
但愈接近目標既時候，政府既手段將會更兇殘，
團結互助，不割不棄。
好快我地就會見到曙光！